熱門改咗algorithm?

成版都係時事台
新POST都上得勁快

連仔做到嘢

６１２ ７２１ ８１１！！！